a0女 我唔識點同我男朋友相處

第一次拍拖 我男朋友睇落似係玩玩吓個d人 有時好驚會比佢呃 佢拍過幾次拖 平時把口浪過油咁 唔知佢係咪會周圍flirt女 佢有好多女仔frd 但佢同我講過話佢只係對我會咁 然後就係佢有時唔開心 我真係唔識點安慰佢 sweet野我又講唔太出口因爲冇經驗 我好鐘意佢 但真係好怕佢係玩我 不過佢又冇做過hurt我既野 反而覺得佢對我太好 但我完全唔明點解佢會同我一齊 佢明明大把選擇 唉 我應該點做 我唔想佢有日真係嫌我太麻煩就離開我

分手啦

直接同佢講 真係鐘意你就會斷曬啲女
唔係嘅話就算9數

搵日夜晚去海旁散下心 靜靜地傾下計
大家會易啲打開心扉
咪坦白同佢講你嘅感受

帽事既

背後flirt女又要話你知咩 佢del msg你都唔知啦

佢同你一齊嘅原因咪係因為想食你隻豬

唔好比佢食左你隻豬

之前見到佢whatsapp 佢冇縮同肯比我睇 最頂個d真係得我一個女仔 但我唔知佢係咪真係斷晒

我試下 我唔係好識分咩應該講咩唔應該

如果直接叫佢比手機我check會唔會唔係幾好

我有講過絕對唔可以 除非結左婚 佢話尊重我 可以接受 一齊左個幾月 佢都冇做過咩過分野 但我唔知佢係咪氹住我先

直接話我唔鐘意你有咁多女仔frd睇佢咩反應先

即係佢有要求過想同你sex?

check 手機真係唔好
睇到啲唔應該睇到嘅嘢盞自己又唔開心

唔好 咁樣做只會變差

其實佢出面多女仔frd係我聽返黎 因為好多人咁講 其實我唔識佢d女仔frd 同埋佢好識social 完全同我唔同 所以有d不安

佢冇 係我一開始主動講話唔得

咁信住佢先囉

咁你就應該social下啦
同埋你無證無據又亂諗野 其實好撚煩

我第一次都拖個時都係咁
有個朋友咁同我講

有時你講啲sweet啲嘅野，反調氣番佢，咁先到有情趣嘛，我其實都唔係好知你哋嘅相處放式係點，但我睇你咁講，你又唔夠放咁，比心機慢慢經營落去啦，難得你願意同佢發展，你又第一次拍拖，慢慢搵下同佢嘅相處放式，仲有呀，你哋而家應該係要處於熱戀期架喎，如果你個心係好開心，又覺得好sweet，就表現出黎啦，唔好話咩怕魏又話好肉麻咁，記住佢係你男朋友，佢係你嘅

唉 有時真係覺得自己好矛盾 定其實只係我問題 唔肯信人

咁就要睇佢會為你付出幾多 照直講 將你係呢到講嘅嘢講返俾佢聽
話自己冇安全感 好鐘意你但驚你玩玩下 聽講你好多女仔frd 我唔知係咪真不過希望你為咗我少啲同女仔聯絡 有咩都同我講聲 希望你對我係真嘅 因為我想長久落去 所以先照直同你講 唔想自己唔開心
如果佢反應係好嘅 咪信佢
唔好check電話 但可以拎佢電話玩下
有嘢你實知 佢whatsapp嘅時候你可以望下
睇下係咪真係冇女咁

a0真係好易亂諗野 有時少少野已經好擔心

其實有冇咩特別原因搞到你唔肯信人啊？
冇自信？比人呃過？

唔好上太多連登啦
你地咁樣遲早散

係 睇少啲連登 信佢多啲 關係一定好啲
就咁睇其實佢都唔係好大問題
主要係樓豬亂諗

呢句真

咁我都嘗試下講多d sweet野 我都想佢開心 但現實就真係好難講出口

好好 我應該會跟住你打咁講 其實我都應該信佢多d

寧願信街外人都唔信自己男朋友 做你男朋友都幾慘
識social同花心係兩件事黎

只不過係因為我諗唔明佢點解會追我 佢其實值得更加好 所以驚佢玩我先咁多疑

同我拍拖仲好
保證呃你西洞屌
我老實人黎
咁咪唔洗擔驚受怕

直接問佢啦

個幾月緊係
正常大家唔係處都一兩個月先扑啦
係豬真係冇兩年都唔好比呀
唔好益player真係

屌呢個世界唔係男就女架啦

係鍾意flirt 人嘅對咩人都口花花架啦
唔通佢答你 係呀我對其他女仔都係咁講野
男人講野信一成算啦
不過女人講野就一成都唔好信

明顯係player底都落疊
以為人地真係會為愛改變咁偉大咩 等緊食你隻豬咋傻閪

你果d叫d o1 not A0

呢個真

愛要及時

a乜鬼0，已經o1

你係佢理想中既女朋友
而性需求方面可以搵其他人解決

簡單黎講姐係連登仔成日講既
AA做女朋友 BB做SP CC就做老婆

利申：毒撚

拍個拖就要同d fd斷關係？ 食懵左你呀 一陣條友講唔鍾意你同d 同性fd 出去聚下咁係咪又要同人絕交？ 再過多排又同你講唔鍾意你老豆老母咁係咪又要斷六親？

呢個我tg : duckchan12
有需要就搵我傾下計

類似既話我都聽過

唔好心軟 唔好俾人呃左去

識左現任先知咩叫拍拖 #metoo

妳呢種叫O1女

佢係玩你 講完

突破盲點

分手

咪睇下佢咩反應姐 佢話好好咁傾咪好
你估真係要斷曬咩 最尾補多句有女仔場合講聲
至少知佢反應係正常定屌曬鬼咁
因為條仔睇落player底我先會咁講
仲有有啲咩比照直講更好？
唔通收埋收埋咩

你都講晒佢啲問題，你應該有答案

我女朋友以前都係咁
個情況同你一模一樣
而家一年幾
佢連理都唔想理我

我證明到我對佢一心一意又點
我證明我唔係player
結果話淡左既係佢

快d俾隻豬人(唔係你條仔)
佢就會好快飛鳩你
我100% 肯定條仔識玩放長線釣大魚

因為我當年都好正人君子
然後...沒有然後

以男人嘅角度真心祝你好運

追完post 我都唔知樓主男友鍾意樓主啲乜
雖然感情既好難講，同埋愛情多數唔係揀最好而係最就手

如果你男友係四圍flirt 人而啲女又受，可能佢根本都唔care你隻豬(暫時)

認真, 拍拖最重要係雙方互相信任

假設你男友係對你真心嘅話, 你對佢冇信任, 你拍拖拍得唔開心之餘, 你男友都好無辜, 咁就冇乜意思啦

至於點解你會咁, 係因為你對自己冇信心, 你覺得自己襯唔起佢, 你覺得佢有條件搵個更好嘅。

一句到尾, 你同佢係唔同level嘅人, 你自然覺得自己襯唔起佢, 自然就會對呢段感情冇信心。正如如果俾我呢啲內向嘅人溝到賭王啲女, 我諗我都未必會對段感情有好大信心。

提升自己level或者搵返個同自己同level嘅人, 咁就會舒服好多

關level咩事 識social勁d?
樓主應該係冇安全感姐

樓主 我同你情況差不多
我ex係同我性格完全唔同既人
佢外向我內向 我地既思維都唔同
所以自然最後就冇啦
不過既然你選擇咗同佢開始
就努力下啦 未有咩問題住唔需要過份擔心
Btw唔需要諗佢點解揀你 俾d自信自己啊

係

O1定A0

唔識點安慰 咪靜靜地攬住佢

定係無自信 ？

過多1,2年先算，遲早R你去旅行中出你

都可能係
亦有可能係對方安全感唔夠令到自己胡思亂想冇自信

講真 你唔適合拍拖

你比佢食左隻豬 就會跌返落凡間
唔洗咁擔心

冇自信既人其實真係一d 吸引力都冇
樓主擔心係好正常